邊個明星你真人睇到會覺得震撼

見過張學友真人 好型

鮑姐

今次冇離題

你都係想我地講 鮑姐 姐

欣宜

你都係想聽鮑姐咋嘛
鮑姐!

鮑姐最撚震撼

你都係想我答鮑姐

點解你地可以咁快

屌緊鮑姐嘅樓主

你都係想我地答鮑姐啫

樓主好撚慘

一定係同樓主一齊嘅鮑姐

鮑姐囉

鮑姐 宮雪花

鮑姐 , 羅蘭

學友真係越老越型

樓主不如改名啦

樓主一日唔改名 相信無論開post問咩都係鮑姐

鮑姐老公

仲要鞭幾耐

鮑姐！

緊係鮑姐

羅志祥

鮑姐最震撼
個年齡同個樣咁不成正比就知震撼啦

鮑姐啦 你最愛

咁都見到你

一齊shout鮑姐鮑姐

鮑鮑

班仆街追蹤哂我架 一改名開post佢地都知 到時仲多樣野比佢地串

自抽改棋靈王愛鮑姐算啦
咁就一定冇事

樓主，開新AC啦

追蹤先

改左都冇用，成班人追蹤左佢，佢走唔甩

樓主獨愛鮑姐

追蹤咗棋靈王

冇㗎啦 一子錯

等我又追蹤先

鮑起靜

希望大家幫幫手唔好再提鮑姐了

滿盆皆鮑姐

洗唔到底
btw鮑姐*2

都唔明我錯係邊

catgirl

喂HI

係囉
愛情無分對錯
我撐你愛鮑姐呀樓豬

就嚟成班入哂嚟

我冇睇名入
入到黎睇到啲REPLY
決定追蹤佢

唔知鮑姐知有人咁迷戀佢會點呢

岩阿 百貨應百客 食鮑姐無錯既
你口味係比一般人獨特左 少少 姐

樓主好慘
我認真答你，胡杏兒，真人同上鏡完全係兩回事

gut b

【FF丨互動】假如你是林鄭月娥的老公 (2)

坤哥同鄭俊弘
好似近距離接觸下佢地 好欣賞佢地

開個新ac啦

如眼睛可分對或錯 樓主

其實冇錯，只係因為你太識食

愛一個人係無錯

達哥
真人好高，對人好nice，very polite

飽姐

棋靈王應該震撼到射出嚟

鮑姐到1001

我都係入咗黎先睇到係耆齡王嘅po

鮑姐世界第一，鮑姐宇宙第一

一定係鮑姐

八兩金

Feel到樓主好無助 但仆你個街真係好好笑

劉青雲同佢老婆

成個post都係鮑姐

Nancy❤
妍雨❤
雨琦QQ

你個名

屌樓主好撚慘

Btw 鮑姐

一睇啲回覆，就知棋棋出po…

Michael Jackson

家陣仲有個講故po 真喺冇人唔知

奢齡王：射了

屌...
樓豬 你算啦...
你個AC已經無用

鮑姐深入人心

鮑

一睇D回覆就知邊個開POST

成班小學雞係度乙

點解係鮑姐？
無知一問

上帝能唔能夠創造一個樓主開而又冇鮑姐出現嘅post

會員編號#12458將會永遠同鮑姐掛勾

鮑姐
我多你一個汪阿姐

鮑汁

樓主好似講過話想屌鮑姐

跟住一齊shout鮑姐 鮑姐

成個po都係鮑姐

慘豬

咁就一世

樓主考慮開過嗰ac未

屌你識唔識跟隊形呀
鮑姐

樓主無論講乜啲人都係回鮑姐

明明預撚咗全部留言都係鮑姐
但我都會掃到最底邊睇邊笑

對唔住 跟番隊型

魚包女且

大家唔好再提鮑姐啦！放過樓主啦

雖然你真係好撚好笑 但我真心向你致以深切慰問

利申：我都曾經留過言shout out鮑姐

屌 我之前係一個post搶到第一個講鮑姐
佢即刻話block尻我
好撚惡

樓主點睇呢個故

【FF丨互動】假如你是林鄭月娥的老公 (2)

Ali

就唔係，，，緊係鮑姐啦

有冇人記得同樓主揀咗邊兩個女星, 另一個係邊個

而家多到block唔晒

佢利用左Ali做煙幕

你屌鳩我老母呀仆街仔 仲串柒柒唔認錯

鮑女月一

Ali

好似都係鮑姐

棋靈王令我感受到中文博大精深之處

一個老一個幼, 樓豬話要個100歲鮑姐

其實我覺得上鏡勁靚現實會偏瘦同細粒

反而上鏡大件啲頭大啲現實啱啱好

真人比例最正係陳慧琳 幾遠都望到佢

陳冠希張拍芝阿嬌朱千雪呢啲近睇先認到 係靚但無咁震撼

好似旦哥真人好型

卓韻芝上鏡頭勁大但真人睇啱啱好幾正

屌
其實樓主呢個標題明顯引人講鮑姐

地震果種震撼?

Lady Gaga

鮑姐
喂樓主你咁有創意 不如諗一個post係唔覆得鮑姐架啦

其實係咩事

不如搵個post推上報
推到鮑姐出嚟同棋靈王影相

樓主有無一個post係無人覆鮑姐？

1001左好耐啦

成年幾前

係時候開新post了

樓主會唔會忍唔住將鮑姐就地正法

其實有好多人已經開過
連登乜都快嚟快去，你睇下上面都好多人連鮑姐解乜都唔撚知啦

咁我哋要book定間房先
最多送埋Ali俾樓主熱身

其實樓主無啦啦出個咁嘅post而名留登史都真係三生有幸

你又知無啦啦 可能處心積慮 不過連登咁撚快嚟快去都可以咁多人記得佢，的確好成功

唔講咁多 果條友就真係無啦啦喇

唔講咁多 即刻搏咀

比人抽左成年鮑姐

Marchisio

型撚到

Iu

次次見到樓主都離唔開鮑姐

連登就係咁低質
少少認真討論都冇

鮑姐

樓豬sp

見過成龍
喺我面前距離大約一米行過
好矮
目無表情咁直行直過

除左鮑姐就冇第2個啦

愛無分對錯
連登仔俾你嘅係祝福

樓主個個po啲comment都係鮑姐

如果冇開post,咁鮑姐 100歲未

特登login入黎覆

鮑姐

王菲

鮑起靜 汪明荃 鄭裕玲 maria cordero captain nancy 李司琪 等等

今日先喺海港城見到劉青雲兩夫婦
好頭立眼見到個女人幾靚再望多兩眼原來郭藹明嚟
再望佢隔離嗰個原來劉青雲，戴咗口罩，都幾高大
兩公婆都有明星氣質

鞭左幾耐
係咪就黎2年

個標題都係想人講標準答案

好似17年11月

原本冇 不過呢家追蹤

棋哥緊係鮑姐啦 ，學友都係煙幕

預比人抽成世啦

姐鮑

棋哥日日見鮑姐點會震撼

鮑姐 宮雪花 林鄭

你想講王靖雯呀嘛

edison（後生）

鮑姐

仆街覆完未

雖然唔知咩事要覆你鮑姐，但係.....鮑姐

鮑起靜
同埋鮑姐

鮑姐for sure

耆齡王最愛的鮑姐

好撚慘

屌樓主你改名啦

學友神嚟架嘛緊係型架喎

飽姐
樓主你都係申請過個ac把啦次次俾人騎

鮑魚

睇完2樓嘅 ，再睇番樓主個名，唔使問一定係鮑姐

有次係街見到鮑姐，真人靚過上鏡

其實你就無錯既
我認真答你啦
見到你好慘
身為CD-ROM既我都忍唔住要留言幫你

鮑姐

仲諗點解個個都答鮑姐
碌返上去睇user名先知原來又係你

Hatsune Miku

你冇錯 錯在鮑姐太吸引

岩係麥記見到有人睇緊呢個post

原來係你

伊巴

入黎都係為左睇

鮑姐

見到你啦耆齡王